人地想撩罄你，製造暴亂，你就跟佢玩？

只要贏到一半區議會議席，117張特首選票都會歸邊。區選結果隨時左右下屆特首選舉。當權者想取消區選，都要製造藉口，以免俾人用司法覆核推翻。

當權者急於自製暴亂，不惜派出大批臥底進行破壞。唔想為臥底提供掩護，即使是和理非，24/11區選之前都應該停止上街。

（銀髮族，不喜勿狂插）

啱，有乜理由扑atm都冇人黎

唔上街就玩完

為了維護政權，中共咩野都做得出。六四之後，面對全世界的譴責，鄧小平揚言，不惜封關鎖國。即使倒退到滿清的年代，也在所不惜。

為了保證欽點特首的大權不會旁落，掌權者會無所不用其極，不要中計！